其實做嘢定讀書辛苦啲

成日聽人講話讀大學係最後可以享受自由/最開心嘅時間
但讀咗幾年一啲都唔覺
自己本身好憎讀書 一睇academic嘢就覺得悶
考試period尤其覺得好撚辛苦
反而平時返part time又唔會覺得咁stressful
成日係到諗會唔會出咗嚟做嘢唔洗再對住啲reading會輕鬆啲

定係咁諗真係太天真

睇你做咩工姐 你pt放工就放工 無手尾跟人事鬥爭梗輕鬆

俾我都會揀做嘢
但讀書free好多

一定係讀書

樓主讀咩科？

好押韻

讀書時想做野，做野時想讀書。人就係咁仆街

讀書你拎到80分已經有隻A
做野俾你搏盡拎到95分咁叻仔
一樣可以俾人拎住嗰5分黎係咁屌

第一 碩士同博士其實兩個level黎
第二 無乜人讀係因為post grad係搵錢方面真係無甚大用

唔好意思補充翻
符碌入港大神科 成日讀書都覺得好吃力

暫時諗緊政府工
睇得連登多都好擔心出嚟做嘢好多麻煩嘢要面對
不過諗起唔洗再溫書又覺得好爽

神科 好撚多嘢記 又力不從心
入咗U之後覺得自己係ped爛泥

神科就咪爭政府工啦

做full time 讀part time 書

利申 上緊堂 啱啱break

讀得唔好都要搵出路㗎

小弟記憶力弱智 但hand on 同 學習能力高dddd
做野好舒服 , 舒然要 ot 但起馬唔駛溫書
同埋同事上司 ok , 冇咩壓力

我記得以前考試真係好撚大壓力
個世界好細 , 做唔到就好似要死咁

而家東家唔打打西家 根本冇咩問題

邊嚿屎好食啲

你當我食嚿半

各有各啦，總之就係你讀書嘅時候想做嘢，做嘢嘅時候想讀書 如果你返到份人工唔錯 同事關係好 唔使OT 嘅工咪唔辛苦囉

做嘢

我記憶力好差 讀書真係好撚辛鳩苦
反而出嚟做嘢輕鬆好多 記憶力都進步咗